黨鐵一大迷思

黨鐵呢幾個月係咁飛站 停站 承受罷搭 連最貴嘅機場快線都可以犧牲
可以推斷呢幾年嚟淨係加價 起漏水站 除咗呃香港人錢
係冇其他目的架
應承我 呢一世都要罷搭黨鐵
屌你MTR